BNO申請旅遊簽證

有冇用試過用BNO申請旅遊簽證，唔係ETA。

去邊先得架

BNO要簽證多數係俄羅斯
埃及土耳其約旦呢d都有得evisa/落地簽

申請過越南旅遊 柬埔寨工作證
緬甸旅遊

唔好意思，我未瞓醒
我係想問去加拿大

我自己都申請過，去越南，俄羅斯同泰國

加拿大咪eTA囉

BNO去越南搞簽証,去佢駐香港領事館?

上網申請邀請函，去到搞落地簽

想要張貼紙

攞中國護照ok